BNO 5+1倒數6日

倒數5日

但宜家飛都好似要隔離10日？同埋咁既時勢，英國有冇人請？

等有NI number 就一天都光晒